<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>viagem on ~fguedes 🕱</title>
    <link>https://fguedes.me/tags/viagem/</link>
    <description>Recent content in viagem on ~fguedes 🕱</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Luís Fernando Guedes</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Apr 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://fguedes.me/tags/viagem/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Nordeste: Uma viagem entre os Brasis (cordel)</title>
      <link>https://fguedes.me/2019/04/30/nordeste-uma-viagem-entre-os-brasis/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fguedes.me/2019/04/30/nordeste-uma-viagem-entre-os-brasis/</guid>
      <description>Eu queria fazer um cordel Porém talento não tenho Tampouco conhecimento Mesmo assim &amp;ldquo;vamo&amp;rdquo; nesse alento
Tudo começou em outubro, decidimos nos aventurar Nordeste de ponta a ponta, do Maranhão a Bahia: &amp;ldquo;vamo rumar&amp;rdquo;! Eu e a minha companheira &amp;ldquo;arrumamo&amp;rdquo; as trouxinha Partiu conhecer os brasis e a visão mudar
E assim vou falando de uma viagem inesquecível Cheia de cultura, gente trabalhadora e do bem Muita água, muito sal, muito barro e perrengue também Carne do sol, manteiga da terra e macaxeira, eita comida incrível</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relato de Viagem: Manaus - Margarita 2013/2014 - Parte 2</title>
      <link>https://fguedes.me/2014/01/18/relato-de-viagem-ilha-de-margarita-venezuela-parte-2/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fguedes.me/2014/01/18/relato-de-viagem-ilha-de-margarita-venezuela-parte-2/</guid>
      <description>Antes de começar a ler a parte 2 do meu relato de viagem, recomendo que leia a parte 1 com minhas primeiras experiências e impressões sobre a Venezuela. Neste post falarei sobre as praias que visitei e comentarei uma a uma em ordem cronológica de visitação. Lembre-se, essa série de posts tem como objetivo disseminar minhas experiências para que possam a vir a ajudar outras pessoas que desejam visitar esta maravilhosa ilha que se chama Margarita, caso tenha alguma dúvida, sugestão ou correção, sinta-se a vontade em comentar ou entrar em contato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relato de Viagem: Manaus - Margarita 2013/2014 - Parte 1</title>
      <link>https://fguedes.me/2014/01/13/relato-de-viagem-ilha-de-margarita-venezuela-parte-1/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2014 14:01:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fguedes.me/2014/01/13/relato-de-viagem-ilha-de-margarita-venezuela-parte-1/</guid>
      <description>Este relato de viagem tem como objetivo disseminar minhas experiências positivas e negativas de todos os dias que estive na Ilha de Margarita, vou separar o relato por tópicos para que a leitura fique mais dinâmica, além disso vou dividi-lo em 3 partes.
Obs: Todos os valores que constarão aqui em real (R$) ou bolívares (Bs. F) são para duas pessoas.
Ida Depois de muita pesquisa e planejamento, de acordo com nossos compromissos (trabalho e estudo) decidimos que faríamos o trajeto Manaus - Boa Vista - Santa Elena de Uairen - Margarita.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>